我而家係身處明朝嗎？

係又比人拉 ， 唔係又比人拉
見人就打
“出黎啦，屌你老母，自由閪!”尼句既宣傳作用好用過全年招募廣告
我覺得用狗去形容警察已經係侮辱左我鐘意既狗仔
一份唔用大腦諗野既工作，一班唔撚用腦去工作既人，真係好符合“你個裝屎嫁!”尼句野
做賊都有同情心，反而做警察既無，真係好諷刺
狗都不如 = 警察 = 錦衣衛

其實好撚想問乜撚嘢叫自由閪？咁佢哋係咪叫專橫鳩？然後自由就有問題，專橫先叫無問題？

東廠去左八大搜證